"Mr. Edward Ferrars, de oudste zoon van Mrs. Ferrars, Park Street, en broer van uw schoonzuster, mevrouw John Dashwood is de persoon die ik bedoel; u moet toestaan dat ik waarschijnlijk niet misleid omtrent de naam van de man aan wie al mijn geluk afhangt."
